TVB男神？余德丞 西區踢波昏迷留醫ICU

女主持人？

近期人氣急升，被稱為新一代男神的無綫電視藝員余德丞（Dickson），昨晚在西營盤中山紀念公園球場踢波，疑身體不適在場外一張長椅休息，其間突然暈倒昏迷送院，至凌晨仍在深切治療部搶救，大批親友在醫院等候，為他祈禱祝福。

死咗未？

警方經初步調查後相信事件沒可疑，列作有人暈倒案。十多名波友及親友知悉事件後，趕到醫院守候，各人顯得憂心忡忡。記者問及Dickson情況，其阿姨多謝關心，表哥表示當時不在場，未知實際情況。至凌晨1時許，約6、7名親友離開醫院，未有回應記者提問。

邊個黎？

渣ga

【07:32】余德丞目前情況危殆

有無醫學巴打解釋下救得番機會大唔大